Задание
=======
Тест запроса списка городов с сервера
По окончанию выполнения запросов вывести результат:
* либо все ок, тогда надо вывести список названий полученных городов
* либо на каком этапе случилась проблема и тип ошибки


Установить
==========
* python3.7
* pip3 install -r requirements.txt


Запуск в консоли
================
* python3 -m unittest test/_path_test_file

или

* nosetests --nologcapture
